連登大屠殺，殺盡天下連登仔！

今日，香港最大嘅論壇 LIHKG 傳出咗一個驚人嘅消息。

各位連登仔，朝早起身不約而同為返工起身，打開手機，即上連登。

我諗任何人都諗唔到，置頂嘅標題竟然會係呢個：

第一屆 LIHKG 大屠殺正式開始！

歡迎各位連登會員！

你哋已經被強制參加連登大屠殺，而冇account嘅香港人，亦都會獲贈一個連登會籍人人有份，永不落空

遊戲開始之前，首先講畀大家聽幾個規則：

1. 香港即時進入無政府狀態，任何法律都唔會生效。

2. 如果你獲得嘅負評數量多於正評，咁恭喜你！你頭上會有一個懸賞，只要成功殺咗你，就可以獲得官方派發嘅虛擬膠幣！負評越多，派膠越多！

3. 你可以用我哋嘅手機app 既掃描器，睇得出別人嘅總正/負數字！

4. 正評係需要付出膠幣作為代價。

5. 每人一開始都會有十個膠幣，而除咗殺人，係冇辦法用其他方法得到㗎！

6. 手機冇電或者搵唔到食水？唔使擔心！只要你手上有膠幣，就可以上 LIHKG MALL 買到任何補給！

7. 祝大家殺人愉快！

LIHKG 營運團隊仝人敬上！

善心打破零回覆

呀...黑痴！

ok

太長 唔睇

「大家好，今天你陳嘉儀同你睇天氣。今天天氣唔錯呢，除左清晨下過幾陣驟雨之外，其餘時間都係陽光普照，而且有啲乾燥。因為一股乾燥既東北季候風，正為華南帶來普遍晴朗既天氣……」

天氣報告講嘅嘢一切如常，呢個唔通係連登想宣傳自己個新功能 LIHKG MALL 既營銷策略？

呢個玩笑未免開得太大啊？

我繼續碌落去睇其他留言，大部分人都抱住唔太相信嘅態度，但係亦有人cap圖，連登真係多咗 LIHKG MALL 同埋掃描器功能......

愈向下碌，愈覺得唔對路。

有人真係cap左圖，顯示自己打左格仔嘅屋企人頭頂上有數字。

到底係photoshop出嚟定係現實？

e果巧少😂

開始有人提議：「不如負評曬啲五毛，負評平曬啲5p仔，等佢哋冇得再喺香港搞事！」

有個人下面回覆，即刻扮假膠MK，獲得咗過千負評。

睇咗一輪，發現自己好似浪費咗好多時間，都係時候要返工，於是就出咗門口。

至於呢個大屠殺，我根本冇放喺心上。

喺如常塞車嘅紅隧，我再次打開 LIHKG app ，想睇下呢個新開嘅商店功能，到底何方神聖。

到底會唔會好似hktv mall咁要買夠400蚊先送貨？

我隨便㩒咗一包薯片，價格係一個膠幣。

我撳完付款，並冇轉跳到其他頁面，冇信用卡，冇入屋企地址。

佢只係話我完成咗購買，唔通呢個係一個bug？

我眼前，忽然出現咗一包薯片，跌落喺我嘅雙手之間。

完全係無預警咁憑空出現。

我完全目定口呆咁望住手中嘅薯片，唔知畀咩反應好，現實根本冇可能有物件憑空出現呀嘛？

根本唔需要討論科學嘅層面，都已經知道嘅事實！

巴士上面，忽然大家嘅手機此起彼落咁響起。

「蘋果日報特別新聞-只有成為壹會員先可以閱讀

香港懷疑發生一單兇殺案，死者陳xx，懷疑因為於網上論壇被大量負評，一名37歲休班警員響應論壇活動，將其槍殺與單位內，疑犯仍然在逃。

警方表示現正徹查事件，並且要求論壇官方立刻將該活動撤銷。該論壇的營運商至今未有回覆。網絡安全及科技罪案調查科表示，該論壇為目前香港最大論壇，發佈如此消息...」

開錯台？

戇鳩

係咪應該開喺講故台？